（銀行撚）要你去icc/圓方返工你返唔返？

正皮：返
負皮：唔返

[銀行撚入] 台資銀行係黃？

你唔跑數 我點出糧比你 問心

睇你入邊間啦